其實做好人，都唔一定會俾壞人恰，但有個前題：

要做好人
你要比壞人更壞，比奸人更奸，先有資格做
否則，你只係傻kai子

無間道2既陳永仁算唔算好例子

可唔可以幫你含

你係處女?